1.Опишите каким образом можно создать новый HTML на странице.?????

a)document.createElement("тег");

b)document.createTextNode("Some text");


2.Опишите что означает первый параметр функции insertAdjacentHTML и опишите возможные варианты этого параметра.

targetElement.insertAdjacentHTML("beforebegin", ""); добавляет содержимое второго параметра перед targetElement
targetElement.insertAdjacentHTML("afterbegin", ""); добавляет содержимое второго параметра первым элементом после targetElement
targetElement.insertAdjacentHTML("beforeend", ""); добавляет содержимое второго параметра последним элементом в targetElement
targetElement.insertAdjacentHTML("afterend", ""); добавляет содержимое второго параметра после targetElement

3.Как можно удалить элемент со страницы?

targetElement.remove();